[COYS - 豆腐防線] 熱刺球迷吹水區43

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - GOAT LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - 屌你 alli
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

鏝入一球即轉陣

笑死

Lm

今季真係死球黃大仙

唔該晒巴打睇緊波都要幫我地開po

報恩

脆皮連啲企位都好有問題

回家喇

走啦屌你老母

其實佢係咪on撚9

同獲加換

都唔知應該講曼城部署得太好定熱刺部署得太差

拳王今日無預期咁廢

終於有機會

留名

好正常今日

因為全隊陪佢一齊冇咁顯眼

加陣靠鐵三角 事但一個企出嚟

攻力嚟講應該得psg可以一戰

至少應該知自己未夠班 唔敢扭咁多

淨係識斬波
屌你老母
防又唔得跑又唔得
不如擺部發球機係右路算啦咁

波都掂唔到無機會俾佢尻下尻下

無失誤....因為個波長期係我地禁區

換得脆未？
完全比人重點攻擊

重點攻擊都唔緊要，但脆皮係完全守唔住
同打少個無分別

456

人地迫到上唔到腳出街場插花

條LINK遲足4分鐘

PSG, 拿玻里。

咁都唔俾牌

攞命咩

拿玻里鬥攻失敗

俾左，自膠

大力巨真係係曬watt

又矛又黑哨

老老實實...我覺得對面打10個我地都贏唔到...

踢臉無牌。。n.

屌你老母咁都唔紅？？？？？？

屌你咩垃圾球證

又無牌 黑哨到

人地已經讓咗Silva....

黄左

牌都無

但完全晒左個罰球.... 真係jm9呀今日

人地啲迫搶真係堅

未黃左囉

仲係後場猜

冇野睇啦

屌你老味好有AVB味道

今場黑得太多
唔想睇

傳唔到上去
人地迫搶到去我地禁區咁濟
痴線

脆皮100%俾sena過,真係勁揪

打交未啊

好撚多狗入嚟扮球迷

又快又有腦
得一招都收你皮

肥一招仲可以點變陣

唔係100%架，有球sane自己推左落佢度

俾脆先啦

人地兩三板波都入到禁區

唔想睇了

唔係100%反脆可以收皮

頂撚住半場先求下你

我屌你老母查比亞!!!!!!!!!!!!!!

g持

肥普:sorry i have no plan b wo

牛ching戰勝歸來

son換lamela啦， 拎到都俾人得開

偷到粒更好

想睇sane ankle break trippier

你地可唔可以唔好講到第一次睇呢季既曼城咁
佢地進攻模式咁係咁,如果做唔到兩三板入到禁區晨早俾曼聯爬過左

失撚左幾多位屌你老母返屋企食撚屎啦死廢西

人地d 逼搶完係pass and run
我地d逼搶完，企定定做攻勢
撿討下點解人地可以後場猜到前啦
我地後場拎完個波都無人走空接應

狼又唔夠人狼
人地就踢得醒 啲重點人物一拎波 即刻扯停你 牌都唔洗食

rose block兩球

ali條撚樣想打交就走啦

手球

大屎忽

Rose....

我地走甩左人好多次
連中間停波都做唔到

玫瑰走甩2球12碼

由avb個時到而家都係咁 個個唔拉空 唔走位

大家應該要慶幸左邊係rose

講波佬話無舉手唔係pk

要不是超人加rose

球證無舉手

咁大霧

脆皮我屌你波都控埋出界

其實Dier今場都唔差

脆皮換crazy pls

下半場出返aurier啦

雪黎

脆尾都要柒

踢面都冇紅

手足籌棋 夾錢買返件查比亞波衫黎燒好冇

幫脆皮狗汁哂屎

睇下脆皮比人撚到成個on9仔咁

建議
in:lamela,uncle3,siso9
out:txxxxxxx,son,winks

佢想快啲番更衣室

趣皮自己申請換走啦，我唔想搞大佢

買起佢啦

通常佢踢得唔差然後就會無啦啦自爆

唔想再見到佢

keep住件垃圾當係寶on9

脆皮好唔L掂

如果無出rose 應該都輸夠3球

真係唔明點解呢 d 廢物可以有正選

至少佢頂到獲加果邊叫做46波
明知對面左邊係弱點就應該重點攻擊啦

I want crazy!!!

winks今場

winks 有啲怯 換少林啦

bd,脆>Rose,Walker

Winks 一俾夾就現晒型

不過連大屎忽都箍唔到波...

crazy同脆根本無得比
2個唔同level

好多時都無人交

son要留住打counter先
去到七八十用洛老去湧

對面好快，希望下半場慢番

大屎忽好多下都夾硬黎
遲早紅

lml應該要落了

全世界都知 係得肥普唔知
btw脆果d打j傳中數據唔洗再擺出黎啦

winks冇咩用 要搶of coz sissoko!

面對咁高質嘅前場壓迫，無乜邊個會唔現型

winks 真係唔夠班
但d 人傷撚哂真係逼住用
唉屌

拉返alli 落黎好過啦

Sissoko 眼神防守

對弱隊擺哂軚先斬
月巴都得

上場耶子帶都踢得好過我地

意粉馬

大屎忽俾人迫到無位交 然後駁FOUL

耶子點踢

知弱點架

屌喇星單比利係後場一攞波對面5條友即刻衝過黎逼
班隊友企定定望住又唔撚郁
踢條柒咩

Dembele , Winks 慣性70 mins 左右無氣...都唔知到時換邊個.

大賽球員
換佢同aurier打combo

如果呢場有意粉

認真，湯根今場真係世界級

無左個正宗防中
夾硬用2個想控 但係對面控球力勁你咁多
係到班門弄斧

無意粉同A4真係玩撚猿

隊長係咁塞炸彈比佢

好彩唔使停賽

換走脆啦屌

我係湯根返更衣室打死脆狗

吊過頭去三中堅d gap位
中間蘭仙尼發板
守就5個逗後

乜我地有四成六控球？有幾多係龍門加兩個中堅互交？

pass accuracy 79%
trippier 1個都拉低哂

無防中無計， dier又要做back

如果要有得打
要456+dier wanyama係哂到先得

脆仲響度

吊佢老母

正 輸多4-5球

rose...

Rose...

又free header

son

大力得滯...

kane哥太大力

kane大力啦

呢d時候真係放Lamela 放直線最好

下半場好左？

算轉左， 前場由身位好啲既kane同大力 hold

肥普係換就快啲啦

傻既，唔到65分都唔換

kane都 4黄

想申請紅牌咩。。。

今場對第一名，唔換儲多d分
唔好阻住肥普換廚具

見到脆皮係咁指就好炆

對住高位壓迫重死要慢慢猜入去

又有炸彈

kane

終於叫好少少
不過驚引蛇出洞...

多啲遠射啦， 傳傳傳

根本搓唔入，都唯有遠射搏下

仆街脆皮又控出界

唉屌脆真係廢撚到

都輸緊，無野好驚啦

見到真係眼火爆

換未呀

我要LML!!!!!

垃圾脆呢d英冠級數好心就申請轉會啦屌

拉番艾歷臣落啲放多啲過頭好過

人地贏緊都換人
我地仲on99 咁

對面都換

仲要一場兩次

脆皮

耶穌仔都出了

輸多球驚洩氣

agger路嬲豬

456 要開始

咁都唔使輸多球

脆皮食屎啦

而家驚耶蘇多過驚阿古路
阿古路老左無咁靈活開始有D牙朗影子

dier又俾人打身後

死都唔俾大力神

DIU 你迪布尼d比波靚到仆街～

咁踢落去想有分都幾難

脆走到中間無理sane

好撚癲

對面個龍傳波咁勁.....

感覺上哥狗知你要谷
突登換個更快既耶穌上黎
肥普又中計

Ederson 仲癲

四十多碼...

係鏝主場輸少當贏啦

對家見你壓咁前就放長，見你猜就打番迫搶。
熱就重係死猜爛猜

無得唔中既， 真輸少當贏咩

大力神D態到底幾時先返黎

換人未呀！？留黎換廚具！？

著返丹麥衫就返黎

踢國家隊

60分鐘了

Del名未

笑撚死
Txxxx自己走入中間 指winks去防sane

仲唔撚換

比佢踢winks個位，換lml入黎好過

其實家下場上面一潭死水... 無論點都要換下人入黎跑下都好

肥普換人真係好撚廢啊屌你老母

玩撚死湯根咋

唔del呀... 我熱經歷咁多年先有個似樣啲嘅領隊

仲死要開短

son差咁遠

好多轉失比人反攻

搵返我返黎

死也不要

3m慢左

慢十陪

rose又救一球

三米就無氣...Winks 都係...

佢得3米視野，肥花企得太遠

rose唔好抽筋啊

屌脆皮真係慢到on9
換啦屌死肥仔
真係無撚得打

脆皮又比sane輕鬆推入禁區射埋........

脆皮啲速度真係打閘嗎

屌你老母脆皮

換人換人換人換人換人換人換人換人換人換人換人換人換人

換脆未呀

史達寧轉做33就輸緊2粒

LML出黎未呀

萬歲 繼續睇查比亞啲垃圾西波

tripper真係垃圾到

肯換人未呀 ！！！！！！

千身萬苦簽痴線佬都唔用
一開始早知唔除褲

換撚走脆皮啦好嘛

換人啦屌你老母死肥普屌撚埋你祖宗十八代

阿里又上腦，唔紅算好彩

換撚走MMA啦

脆

70分鐘
輸緊1粒
乜撚都唔做

有價好賣喇，唔明死攬做咩

其實肥普宜家諗緊乜？

ali踩死迪布尼

我要證明比人睇我真係冇plan b

佢陣都出錯啦
無得救架啦

搞撚掂

半放棄

繼續出查比亞

收工
脆皮回防快撚到

2粒

又係右路放題

We did well, but not the result we wanted

肥普你出多啲查比亞

脆屌你老母

我屌條右路俾人中出18連發

真係多撚謝

呢d咪反擊

又係撚脆

好嘢... 成條右路放題

大家見唔見到rose係搏哂命返到黎回防
查比亞去左邊 食緊屎？ 定幫佢老母汁緊屁

多謝脆～

屍

脆皮脆皮

賣撚左佢喇主席

屌！！！！慢鏡high angle 都見唔到脆

右閘係獲加同臭一定唔會咁撚輕鬆

垃圾脆自殺啦屌

見到佢收步

掟個界外球唔知掟撚左去邊
跟住踱步

rose好返都拼曬去追
追完仲有少少老抽之後無事
屌你老母你睇下個垃圾脆
無加速咁返去追比人放幾條街

一張圖就知今場比人弱點進攻

Dier都爆緊番去
條脆鳩都係唔見

是否玩撚完了？

食撚屎啦垃圾脆皮枉你著2號波衫

脆皮咪開完界外咪指下囉，跟手唔撚回防，入多粒

爭好遠

肥普你投降收起kane同rose都好呀

哥帥真係好勁

迪亞都不甘示弱 黎派個膠先！

一開波已經係。

睇下最尾4，5定6

唔通脆先係親生

拜仁球迷都咁激動

屌 右路啊你老母

其實我覺得踢得算係咁 係右邊

7

十二碼

脆又去撚左邊呀

456 456 456

Dier好波！

嘩呢隊咁撚樣既熱刺 好撚野 全隊都精英黎 成隊生cancer死斷腳就岩

屌你老母脆皮仲係到散步

唔換人係肥普問題

Dier玩花式呀呀哈哈哈哈哈哈
屌你老母

我最熟悉既熱刺返黎了

456 456

真係玩死湯根

咁都唔入.......

神啊

咁都唔輸

關你撚事咩

jesus

屌咁都唔鳩入
炒鳩肥仔456啦屌

25寧

我都係熱迷

Dier做乜鳩呀屌
頭先讚錯咗

如果唔係史達寧
我地輸緊五比零

送個脆比佢斷腳啦

呢下係Dier問題...
Vertonghen 唔關佢事...
唔換人好快都會456

肥普落後無planb
75min唔換人
keep住垃圾脆同dele 當係寶
屌你老母

佢2球空門都唔入

下一場比賽去到24號 吊佢老母咁都唔換人

柒少陣，番出去啦

屌你老味你唔好86分鐘先第一個

lamela

嘩屌你神調度

好似完全睇唔到脆皮有問題

點夠時間

winks 做乜9啊

屌你老母雲克斯

LML

仲要爭食

下？龍門呢邊喎

..............

呢場真係睇到好撚嬲

Lamela!

少林

Winks想問你扭乜撚野

做緊咩呀屌

屌啊 做咩鳩

場場出黎都做到野

仲唔撚射屌

會員winks出黎解釋下

你做乜9？

屌你連Kane都扭過埋

你同kane爭波！？

29同2一齊死啦屌你老母

kane拎唔到唔好伸腳...
雖然winks做多左

係LML 有級數....

第一下篤比Kane已經得

我屌..... 做乜鳩？

笑左

屌佢老母

Ali 真係食屎啦

曼城打big6黎講 熱刺都算最撚輕鬆 成場自己係到交失 控甩 英格蘭恥辱

屌你老母！！！！！

lml一出 高下立見

拎到分我私人買件脆皮比大家一齊燒

買咗好多呀？抵撚死你啦

80分鐘啦
重唔撚換多個人攬住個QUOTA有分呀

今場買熱

Tripper!

456又返黎

利輸仲多wo
暫時

又係右路，好野！！！

又係右路

脆鳩

每個換人名額換返1分，有機會追到曼城

脆皮pk死

隻脆皮打撚左全場都唔知對面有個SANE咁

點解一個垃圾下下俾人過都可以踢撚足?

英超歐聯再見到tripper三選 我唔撚睇

主宰球賽既球員-脆皮

脆皮自轉型360先知個波去緊自己後面

又係

我屌你老母

走啦脆皮 你走啦

正選

脆皮仲指

肥普呢d行為真係見撚到都嬲
是但一隊波都唔會keep住垃圾脆黎打主力
除非榜尾
再睇下個d落後都唔知,70幾80分鐘先會第一個
隊波輸都唔係最嬲,最嬲係肥普條撚樣完全唔知做緊乜

牛清大勝利日

trippier企位錯撚晒

我鏝又然

仲唔撚換人 想儲積分

winks巴打

轉名啦？

屌你老母唔撚得又要死去

pk都好呀

條垃圾究竟有冇自知之明 自己遞紙解約好冇？

牛清 啪啪啪 牛清

英超歐聯再見到tripper正選 我唔撚睇[/size=6][/quote]

出青年軍

好撚柒...

脆有冇社交網站ACCOUNT
搵人一齊屌9佢

屌好撚嬲

成隊垃圾 傳唔到 控唔到

上次LKK
今次脆皮

場場 12 vs 10

牛ching會戰勝歸來

出番黎係好左既 唉

觀眾席係咪杜曹黎??

係

外國球迷

Brian Choi He just cost us a goal...

Brian Choi Update: 2 goals

Jackie 3

頂肥普ok?

肥仔

佢應該衰過肥普喎

agger

多仔比佢教衰wo
唔係咩

兩個固執之最

diu,再又tripper 嘅波都唔燃睇

今場當脆嘅告別戰啦好嘛？

有冇 大家幫手搵
上半場斷腳咪屌囉 直接收手掛靴啦

可以既話就好

屌你老母忍左條撚樣好撚耐
最好有人伏住佢架車DUP死佢

你老味又係右閘

爭d第4球

又右路

三球右路，肥普都係無動於衷

放我打右閘都冇咁衰喇

今場mvp係隊長

咁既人腳比佢玩...
應該衰撚過法蘭迪保亞

邊止三球？

加埋湯根

根本人人都睇到既問題肥普只係扮睇唔到
佢只係想用佢既固執證明75分鐘先會第一個人
落後唔需要變都可以追平
攬住垃圾脆+屌你阿里先係佢最終夢想

walker見到呢條撚樣着住件2嘅號有咩感受

十鳩幾球先入3球

喂...咁你又吹大左

今場右路比人完爆

印衫先講啦

Winks + 脆 比人弱點到

巳經唔知幾多場失分因為佢

Lloris 心諗今日練龍呀？

最弊係佢完全若無其事，失波好似唔關佢事咁

大力神今日又係未訓醒

覺得過檔曼城係正確

呢d先醒

最憎呢啲人

心諗：乜avb返左黎咩

轉做黑白 宣布死撚埋佢啦

mancity 收返trippier，比佢回家啦好無呀？？？

唔止今日啦
幾個月個心飛左去國家隊

winks比人打穿都算...
脆鳩踢右閘收番中間做咩鳩

換玫瑰都唔換癡線

若不是史達寧照顧

好野！

Dier

脆勁啲定naughton

屌好撚high

換多隻比人兩邊爆

真係456

dier真係錦上添花

一到禁區頂就係咁傳到右路
睇到費事睇

記撚住佢
下個POST開始放係首頁
日日屌鳩佢

無撚眼睇，降班吧

穿哂 散哂

望下左面ROSE再望下右面條垃圾脆
rose一個都頂左2球
垃圾脆一個就失左3球
屌你老母

25寧咁撚敗家都入2粒

普狗你睇到啦 屌你老母

熱刺啪啪啪 熱刺啪啪啪

面人地比 假就自己丟

條撚樣呢球連追都廢撚事

開心 456

隨時naughton...

防應該諾頓

洛頓啦

白蘭度施華呢下比得好靚～
不過Dier...

Watch us rise

兩舊垃圾是但啦

再重申 聯賽歐聯見到查比亞正選 我唔撚睇

一早放棄左啦,呢場似試人打大戰得唔得多啲

rose,winks,txxxx

得rose合格

跟

大力神

大力

dier 脆皮兩廢愈出得多醜愈好 起碼班鬼佬無得再出聲

破蛋

4-1 冇咁樣衰

耶子咁既人腳都打得好過我地，肥普有咩好講

洛里斯真係慘過狗

破蛋都好～

有撚用咩我成場邊腳靚過？

walker心諗我人工又高咗聯賽就捧咗九成啦

連都主都跪底埋屌脆

得呢腳

隊長嘔血.jpg

我唔係熱迷都覺得打到無曬尊嚴 同比人老強無分別

天氣凍

俾kane頂走左果球

俾rose果腳ok, 但被佢浪費左

記撚住佢
乜鳩都好 至少要令佢晒撚左個TWITTER

吊你老母死脆狗仲同隊面球員拍手
知唔撚知醜架

都主都反脆

都唔明點解會贏到蝗

從來冇怪過佢 依家更加支持同埋鄧佢開心

人地母會呀

皇馬踢得慢

出條殘廢脆皮

有冇人去搵返佢話脆>walker啲文比佢睇

Binc

講真就算唔計垃圾trippier我地都完全唔夠打
心服口服啦

轉會過去踢u21喇吊

下半場人地無逼得咁緊先回到氣

七公可以轉人追擊未？一齊加入牛清軍團？

比人BAM呀

dier 脆皮 alli
完全係毒瘤

唔除永遠唔會有好成績

點解熱刺fb會無人屌trippier 成班係咪盲撚晒

講真丫失少幾球係咪可以踢下

無得打同佢柒係兩回事

有一瞬間覺得熱刺只係中下游隊
利申:唔係串熱刺

有無眾籌網
開個EVENT叫人夾錢請佢走啦

咪貼佢出黎 訓教前望到篤咁撚臭既屎作嘔訓唔到
下個post置頂整返個擺睇tripper list

真係未試過咁撚嬲咁撚慶咁針對一件垃圾廢柴黎屌

賽前一早講左會比人大炒～
有心理準備，會好過D~
曼城咁既陣容係拎英超同歐冠既陣容～
其實輸係正路。人地今年係好波.

打返好自己，拎前四就可以~
COYS~

用aurier起碼同sane鬥下跑
脆皮完全雪糕筒一樣

但唔會俾人咁樣SM先....
我要改名堅決反脆了

七公咁lml呢

柒公終於唔屌少林

係還係啫
但條脆狗真係好垃圾丫麻
佢已經唔係好似dier咁幾年黎用到4不象 又唔係winks 大屎忽咁格硬踢下防中
一路幾年都係專注右閘都係冇進步
食屎狗

你要睇TWITTER

唔係,中場都係唔掂,一早出lamela或者可以拉番個勢接近啲

屌你老母以前係全隊一齊柒都冇咁嬲
呢條撚樣剩係今季柒撚左幾多次

下個post 唔該del撚左脆條撚屌佢好過啦

依家咁嬲唔係話輸左失三分問題
真係當我小學雞啲面子問題 輸得好難睇好肉酸
變返四年前卡保爾多信年代咁款

成班都跟應該冇人會再睇

Blaming Poch for starting Tripper..? We all know Tripper is capable of more than that performance, how's Poch meant to foresee him having bad day like. Could've started Aurier, who's to say he'd have been better? Smh

同時我睇twitter發現

你要睇下Twitter

屌啊 個陣都冇咁燥

出aurier肯定唔會走甩sane咁多次囉
其實去人地主場 真係要咁進取壓咁前去搶咩 人地係曼城喎 你後防又唔穩

同埋我地真係完全冇plan b
肥仔見唔對路就半場要郁啦
等到0-2先換有條撚用

我覺得核突過當年

winks今日 , 3m都麻麻
問題係肥普覺得1比0 咁耐無大問題訓撚左無換人，3m同winks都打唔足全場 臨尾弱勢得仲明顯

垃圾熱 降班啦

4球有3球輸佢呀
服條毛

條撚樣獲獲都攬住D QUOTA
根本佢就唔撚想郁

牛清先見之明

留意到官方fb d 人都反趣了
牛清大勝日

我都係一直有預輸3:0
諗住輸
1球bd
1球脆
1球dier
屌你老母而3球都輸脆條撚屌
再望下肥普見到d咁既漏洞都唔換走佢
仲要75分鐘先換第一個lml入黎
真係火上加油咁款

絕對係啦 宜家嘅陣容同個陣比

大細屎忽冇防中真係好唔知點
尤其winks 防守更加不堪一擊

唔係 , 打曼城好記得俾agger路一分鐘入波， 跟住就456了

曼城係勁，但真係輸得好鬼核突

態度似當練習賽踢

拜仁手足不如過番檔支持你隊德甲班霸

咁多熱迷撐左隊波十九幾年，我地唔係勝利球迷

兩回事丫
個陣閪form 輸都預左
屌你依家輸到咁仲有下下一邊出事

第一球邊個望住根度簡

等我聽日cap 低match of the day d 圖先
實有好多趣皮出醜既分析

我都係咁 個陣真係成隊輸哂人地三四班波 比人456係意料中事
我唔敢話熱刺依家班波同曼城55波 好肯定仲係差緊起緊一兩班
但冇奶由咁撚樣咁7比人係咁弱點攻擊都唔調動或者屌下佢呀
你條撚樣你話你壓得太前 斬波好靚好勁係咁攻人 但比人打反擊就話姐 你又唔係攻得好過人 直頭進攻0作為 你就安安份份係後面做好防守啦

肥仔成日儲埋啲換人名額去惠康換coupon

換人都無撚用啦
個戰術都唔會變既

果陣頂唔住peak season

其實依家隊鏝應該勁過鏝
但脆真心廢

winks

下場對般尼
有咩依郁真係今年又變返爭歐霸嘅熱刺
下年就星散了

脆條撚樣就算斷腳退役
作為人類咁撚厚臉皮死不足惜

一定夾得成

記得用大愛包容呀

1月有咩人要買
閘？中堅？

如果輸佢 佢係灰係sad爆都算
屌你老母事不關己咁

般尼分分鐘食唔到

456 個陣樣衰啲 連續幾場

心藏病發都益撚左佢
最好長命百歲百病纏身

全中

再望望對面walker

買返黎都唔會用，你睇crazy

FACT ：般尼用脆要降班

第四球條撚樣連追都廢事直接轉身走

winks 脆0 防守
dier lloris 每場柒一次
v5 又小炸彈人

原全係老問題

有錢咪無事囉,軌都有一年第10啦

肥普要攬住屌你阿里同脆就走去第二隊攬啦
我熱得罪你咩

感動既係你已經放過少林

Ederson completed more passes (26) than both Christian Eriksen (24) and Dele Alli (17) during Man City 4-1 Spurs today.

我好少咁憎一個人
但呢條友真係唔死都冇撚用

黑大肉腸幾時出得？
宜家中場零防守力咁濟

想睇肥普賽後講乜

Sold Walker 😣
Bought Aurier 😁
Played TRIPPIER 😭

我地班主係利維呀
有錢但唔會用

隊長 湯根今日算係咁啦
仲有Rose都係
算係救到盡架喇
係其他人太差

聖誕會出到

而家操得返
應該就快

係咪夾錢印脆皮黎燒？我出一舊

今場只係屌兩樣野：
1) 角球防守～ 近四場失四球全部都係人地角球頂入，無改善。
2) POCH唔用Aurier, 佢左邊都肯用Rose, 點解右唔用Aurier，
明知對面Sane+ Sterling 都係快馬。

有錢呀
唔撚用之嘛

人地兩閘同fernandino已經無乜點上黎助攻 淨係前面5個都已經夠玩

因為脆係親生仔

屌漏左換人wo
唔明隻脆狗點解可以踢90分鐘

Walker 今日已經好俾面唔能攻你

你話crazy冇腦都好 仲好過用脆係咁失位 明知sane係進攻核心都唔識mark實 真係唔知講乜好 無撚用㗎 tripper

得一腳暴力傳中

好掛住佢右路狂奔

Son 呢

曼城今晚冇大胃c華
有今晚本身可以789

我記得至少二個俾佢就咁行過
當然kane前面頂唔到都要負責

唔出史達寧已經789左啦

both

其實我覺得Kane 算踢得最好

我都覺人地都未出盡全力

rose

winks正面對住都唔知有人走入黎

丁力已經讓左2次單刀

肥普都係 訓醒先換人

好似好耐都冇比人咁撚法

就係鍾意隊波先要屌，踢成咁 係勝利球迷我就唔會撐熱啦

有咩計 熱刺 4個後防垃圾到暈
迪亞 維頓漢 慢到嘔電
rose 有上無落
查比亞 直頭預備組材料

加埋 雲克斯+丹比利

輸4比1 已經好俾面

Facebook睇到哩位球迷講得好中

前季對 紐卡素

所以對面唔攻你左路，知道rose堅料 相反右路

個場啲人無心機踢ja

近年就算輸都叫有得打下
今場真係近年輸得最甘嘅一場
當然多得脆皮加持

rose今日絕對唔差喎

rose有上有落今場

其實上年作客鏝上半場更加衰
嚇到我
要不是巴禾

啱呀 今場無論點努力都係比人撚足全場

十二碼無比姐
唔係都係比人屌

第一下睇唔到
第二下手收左響身唔使俾

如果Jesus個球十二碼唔係炒左 依家隨時678

下半場兩個龍做主角

湯根唔關佢事喇

艾達臣真心勁
救波勁
傳波又準
重勁過扭呀

要穩定軍心肥普係時候要做嘢

揮淚斬脆鳩

drop Tripper and ali

咁要買閘,或者升1個上黎

同上季打曼比
曼城明顯邊路同迫搶進步左

kwp

此消彼長

今場唔換走脆皮真係r撚哂頭

睇返上一個post, 其實丹尼路斯巴打估得好似:

"
理想
lloris
crazy 15 5 3
意粉(出到未?) dembele
son eriksen nkd
kane
用2邊快翼打反擊
2閘身體對抗性大d

實際
lloris
2 15 5 33
19 29
7 23 20
10
2閘被完爆 先失2球
鏝再讓個波比熱玩u型傳球
dier心紅後上 後面出現空位 再輸反擊失多球
3:0完場
肥普: We played well but unluckly we can't be the winner of this match
"

估唔到係Rose係左邊
變左右路失哂
dier心紅後上之後輸十二碼...
得失球 -3都估中了

之前邊d人過指揮官好過獲加?

有冇人cap圖

想黎過大清算日

真係有架?

都主

尋晚下半場訓左冇睇 訓醒見到4:1呆左
睇左咁多年熱 唔多唔少都估到班友仔既特性, 肥普就更加易估咁撚固執 淨係得plan a照單執藥咁款

btw 早知all in鏝, 贏左錢可以夾份買件垃圾脆波衫燒撚左佢下下火

kane同dele兩下落腳都好肉酸 冇一個要紅真係算好彩

Kane唔係特登,所以佢當時即時say sorry
Dele就擺明想收人皮

Ex-referee Graham Poll said on television Alli should have walked, saying: 'He goes over the ball.' But Pochettino said: 'I don't want to talk about individuals.'
提都唔想提其實肥普都知咩事
基本上之前周中果場正選唔上Dele咁其實代表肥普係肯擺佢入後備,但要視乎lml夠氣踢90分鐘未

lm

聖誕點都會輪換掛

唉，我屌。。。

又做咗假熱，訓醒見到4:1 意料之內

Dele 咁樣真係好難睇

輸波係技不如人，唔比心機踢之餘仲想收人山，呢個心態真係好唔要得，仲要咁嘅事已經唔係第一二次發生。唔好話想做世界級球員，佢連做球員嘅資格都無

希望肥普真係好好教下佢

巴打 今年般尼好勁

alli
送番佢去mkdons練下先啦

已經預視到某條傻鳩個賽後評實係話熱刺下半場心雄主攻 所以比曼城打反擊

Walker 一走
脆皮就拎佢二號衫著
好想知佢期望啲咩？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
笑死我

不意外同冇期望過會win ,傷咁多主力同埋聯賽mode肥仔係咁樣踢架啦，三個幾月咩都慣晒

買防中ok?
唔好再用trippier打大戰ok?
用下翼拉邊ok?
宜家呢隊波都唔fit 點搶曼城搶成場

意粉幾時好番

就得

瞓左冇睇
估唔到真係456

復操了

真係有
熱刺真係抵佢做一世二線球會

等得你好苦

唔好咁開心住...之前lml都復操左一年....

半年都冇，脆已經由walker 接班人淪為垃圾

脆外，尋日son完全唔夠撞，俾波佢一兩下就俾人得開左 。

Asian 黎講，孫算大隻了；始終唔夠鬼佬玩

鏝啲人練到好硬淨

連迪布尼都fit 左，跑極唔攰咁

之前覺得艾歷臣同佢同級，而家好明顯人地高一個層次

以前哥狗係巴拜都唔會練體能大隻，
真心佩服哥狗

其實哥迪奧拿已經Train 到曼城上左另一個層次～
已經好似13-16個隊拜仁，08-12隊巴塞～已經好似
每年都拋開十幾二十分贏聯賽...可能之後幾年都係曼城皇朝...
今季開季無耐場場炒人6球，已經feel 到個氣勢....
今場已經無Silva..., 睇返其他比賽, 人地攻勢係好勁, 好好睇。

幾時買防中

有冇網可以睇返上年去到18輪熱刺渣住幾多分？

去到17輪上季係33, 今季31

36

上季係季尾大爆發先追到上去，今季唔知點爆

我有時覺得lloris一對強隊就現形
話就話隊長 但係好多時d波去到佢到 佢都比唔返隊友
回傳好多時都撻Q 甩甩漏漏
d接波撲救又愈黎愈唔穩陣咁
當我地要後場運個波上去 人地迫埋黎 次次一回傳
lloris一定大腳清 比唔返自己隊友 (當然接應上都要再做好d)
但係如果後場都做唔到波上去 你想點攻？

鏝逼搶太強，里奧費迪南尋日講波都類似話 "Tottenham is only facing what all other teams are facing this season"

我地連波上去靠三米同winks, winks 就無得好講, 始終太嫰, 但大屎忽護波能力已經一等, 都俾人夾到痴線夾足60分鐘

所以我都係覺得無左wanyama仲傷過無左toby

就算琴日full team 都係輸少2粒

但如full team既話 肯定係三中堅陣
就算右路有條傻鳩次次失位 都仲會有4個人係後面
好過尋日一打穿就得返3件

講白啲，Dier打雙中堅就變傻鳩，反而三中堅兩閘俾人劏穿個陣佢係中場殺波係最fit

因為dier佢最想踢都係防中

唔明點解對住曼城都要打地面運個波上去 去到8x分鐘睇到兩隊傳球次數同成功率竟然差唔多

佢踢防中就英超 踢中堅就港超

睇住個波都可以踢唔到

第四球就算啦，全隊都洩晒氣唔想踢

最衰係脆普死攬垃圾脆影響成隊波

脆皮真係右路放題

邊個on9個個cm都留負評

好似係每個post都有

我上年都比喻過
熱刺只係一個肥仔
唔比人還拖好似坦克咁壓住人打
一比人還拖d肥肉又唔受力，跑又跑唔郁
識打的話真係不堪一擊

呢個比喻又幾生鬼

夠膽就同肥普打交

輸得好難睇
純幻想
大家估 琴晚 兩中堅用排骨加湯羹
中場用dier加三米
閘用臭利亞同rose
會唔會好啲

用痴線佬會輸少D咁囉

bd+v5中堅可能都好過尋晚咁
起碼可以推返dier上防中
又或者三中堅
重點 脆唔好落場就ok

脆就唔講啦
大家都明白
除左佢
琴晚少左個防中掃盪真係爭啲
winks同三米都係b2b型
仲有winks暫時都係未夠班
用波hold波仲有好多進步空間

Winks輸第1球果下估計佢個心態已經崩潰左,佢當時既冇留意到根度簡肯定好自責

低b失誤黎 唉
破蛋果球係咪佢截俾eriksen?

唉中場兩個其實我覺得琴日我已經覺得算係咁
夾得少 位置同類型 仲要應該係訓練同一種踢法

曼城已經巴塞化，只有魔佬紀律大巴先守得住,
dier 湯羹成日自爆，死硬

扑野扑到冇力踢波

頭戰犯唔係佢算啦

同埋我覺得佢係全勤到太攰以致狀態下滑居多

場場都要跑撚到隻狗咁
真係踢死人

利記古仔同沙拿兩隻翼玩哂

肥普：我唔打翼

我唔撚知點解今季証明左咁多次打強隊出3中堅係最好但都唔撚出 你當自己真係戰術大師咩!
我唔撚知點解比人逼到咁都仲要下下開短 你以為自己係乜? 巴塞呀? 你老母!
我唔撚知點解條右路比人爆到癲左都仲要用脆 你以為調左韓仔去右邊幫手就會好啲? 脆黎嫁!
我唔撚知點解你唔想比人控球唔出個正放中掃波 你以為三米係神咩? 唔撚好發夢啦!

失左第一球之後已經開始自爆 係下半場出返黎叫做好少少 但輸多球之後又打回原型...

點樣出可以打到三中堅+正防中 想知

foyth v5 bd
dier dembele

梳 for 1999
我其實係想講點解唔出3中堅?好啦 既然你想出4後衛多個人喺中場又點解唔放個正式防中呢?
不過 其實3中堅右個企中間既防中都係可以嫁 可以參考返打鍠果場 winks係打防中位 雖然佢本身都唔係真係防中
再唔係可以3中堅 防中位放3米同意粉 大力企佢地前面 最前落兒子同傾 如果係咁上場應該可以一戰 (當然要出返toby同唔好見到脆啦)

唔係唔打係無人根本打唔到
齊章有埋d山有toby有意粉點會輸到咁撚柒

最麻煩係同一個位置一下子冇咁多人，好在dier 可以打多位置先頂到下，佢最值錢就係咁。

我真係唔撚明點解會係再上場出痴線 對鏝出脆???
第一 痴線會變左一個禮拜踢兩場 肥普點解會肯定痴線果場會夠氣?
第二 打弱隊預左人901 你搵痴線出黎做乜? 都無得跑佢有撚用咩... 你出脆走下位斬下好過啦
第三 你明知人地對翼快 你出脆已經夠白痴 你仲要佢壓到咁前直頭係自殺! 一係你就話我知係條撚樣自己唔聽指示壓上去既!
你話我知脆對鏝究竟有無踢過一腳好波!?!? 係無呀!!!!
仆你個街 我落場踢90分鐘企住自己後場 都好過佢啦!!!!

佢壓上去唔緊要,最撚嬲係失左波,個個跑返去既時候佢度步

呢個咪個重點!
明知自己慢就唔好壓上去啦低能...

前兩個星期先屌打3中堅唔得要打4後衛
不如下次6後衛啦咁(我地夠唔夠人砌6後衛?)

今場出四後無問題，都無得唔咁出
後邊係得脆大柒
中場中拎唔到球權問題大啲

真心需要多個防中
大屎忽同winks冇防中傍住踢 好易奶野

佢兩個本身應該輪流正選或者視乎情況互換,兩個一齊出其實幾謎

冇哂人啦 雲耶馬 toby傷 山狗停賽
Ssk又唔係控場/破壞型防中個類

強化版 mason + 賓仔

唯有推dier上 bd打cb
算啦山狗出番會好啲

心鳩酸

其實都係死
BD淨係打過3中堅 同 一定係左手邊

唉最嬲都係脆皮條撚屌

脆皮條仆街廢都算，失左都唔追之後仲要指揮真係火滾過火滾撚樣

唔係好想再見到呢條垃圾

強烈要求唔好貼圖
有都打個格仔先

5年後walker無速度
脆皮仲大把貨

脆皮有未來

好似係擽仔講

一月買右閘 防中 翼ok?

買左唔出有撚用

認真有冇人見到查比亞好想作嘔

有 再出唔睇
一係改佢打右翼

改踢青年軍，最多俾d小朋友佢指揮
季尾免費都送走唔逃

會唔會有隊想買件廢物呀

中下遊低位佢係有用既

曼城真係好勁
同埋 丹比利真係老化得幾厲害
啲企位 衰過上兩年

Walker

用脆 + alli 換返walker返黎好無

回家啦

係，但對sane出佢傻撚左

佢做乜?

no celebration

果陣2個KYLE咁廢都無諗過佢會去到呢個級數

見到呢張相個心仲酸過比人炒4比1

回家啦... 我地等緊你番黎團年

牛ching一舉成為英雄

下個post我推舉以牛ching命名

仲記得今年walker跟大隊香港友賽

佢望到啲球迷寫住walker stay

有份拎

係鏝有名有利，係熱
肥普固執成咁

不了
唔係淨係我睇到呢條廢物有幾廢
大家有眼睇

佢肯過黎拍下手都算係咁啦

有份拎有份嗌

佢跑得慢但傳波準，應該可以試下碧咸類型的打法。

咁樣衰做唔到
佢長傳都唔係成日得
上場d短傳仲屎

唔駛監硬幫佢諗好說話，佢垃圾級就永遠只會丟球隊架

碧咸好撚勤力嫁 密住跑
條撚樣唔好度步先再算啦

練下拎波先啦 下下拎出界

脆有碧咸1/3 勤力先算

真心聽唔教就雪下佢啦

我地需要一個sane同中場派牌球員
光刀係最接近又有速度 但未夠班

Son 都得，亞洲球王。

派牌就有大力臣同拉美拿，不過前者太攰咁解。

大力臣已經無左突破
雖然佢跑得唔快,但以前既佢就好似迪布尼咁
會引球推進帶起攻勢
呢個大力臣已經2年無出現過

用到賤

上半年我仲覺得大力臣同迪布尼同等級，但而家人地已經上哂力，我地個大力臣就攰到卜街。

上季紅態果陣頂盡都係突破一條友就俾人
唔會hold太耐

趣死左佢啦不如

Serge Aurier has won more tackles (3.3) and made more interceptions (1.6) per game than any other Tottenham player in the Premier League this season.

唔死冇能用

根本長期出crazy 就得，係間唔中出脆比crazy 休息。facebook 班鬼佬仲成日丁脆的傳中，我心諗你打後衛唔識防守，傳中勁又點？

如果dier 要推番去打中堅，不如搵alli 或者SSK 打中場中，好過用大細屎忽兩個咁相似的。反正拉美拿復出可以打右，大力臣打番alli 原本個位。

Alli啦
Ssk 完全唔係打雙中場個類型

其實佢響找卡數同法國打咩位？點解可以咁勁

唔知crazy比條廢柴騎住有咩感受

想打7佢

似偽邊鋒同b2b mix埋

弱化版馬度迪

要比馬度迪會踢得自由啲

ssk係唔係控制唔到腳力
一時好大力 一時冇力

控制得好差 咪就係佢做唔到一線頭球員既原因

Pochettino suggests Kyle Walker moved to Man City to chase short-term success - rather than stick around for the Spurs "project".

我屌你老母

ssk 其實好多飯數，翼同中場中都得，體能好可以滿場飛，但無一個位係top 控球仲差

搵佢搭意粉或者dier 打中場點睇？

上季季初有一場對big 6 唔知邊隊，ssk搭意粉好好J
但好快就肥普雪左

二五普

係咪就係曼城

個場係3中場黎
大力神逗後左

雲耶馬殺波 大力神控同分波
Ssk周圍撲

恩師

肥普：我真係恭喜你呀

其實望唔透 係咪肥普本身都對個球會計劃有啲不滿

可為因為要等太耐啫

今季完左隊波會唔會散

散硬，除非有盃拎

聽到都覺得完美，發揮到三個人的特點。
但肥仔就偏偏用得一次

季季都loop

Ssk 之後同肥普鬧反左啦應該

真係變月經

每輸一場大戰就會出現

點知今次真係

咪就係之後幾場佢太懶
咪嘈鳩佢

認真唔係無機喎
alli養唔熟
dier跟住走
toby又無人工加
rose就成日發表偉論
eriksen打完世杯去巴塞
今季主力下季剩返一半

仲有我

你下季頂toby個位 deal?

老母馬 > dele
Sterling > kane
Me > Toby
Foyth > 超人
Edwards > 大力臣

KWP >>> 脆 ( 唔好意思，脆唔係星)

年頭佢夾crazy 打右路都好勁，點知出出下又入番雪櫃

gxxxxga > lloris
bd > me
下季正選陣
gxxxxga
tripper foyth 6 ccv bd
winks 意粉
edwards 老母
sterling
利維d錢就袋袋平安 話要補貼起球場筆錢唔買人

唔雪櫃啦，上場先出完
同crazy夾到 但傳波射門都仲差啲
前場son, dele, eriksen換到邊個
出佢兩中中陣咪同winks+ dembele一樣無防中
中場點都要出 dier / wym(傷好) 是但一件

星散先好
足球隊係咁架啦，搾到盡就唔會再上到高峰
個個都唔差，但走埋一齊就大家得翻七成
一定係要拆左佢

唔使驚大家, 皇馬會買佢

成個樑仔咁
見到就嬲

樑仔會搏命，呢條友度步咋

隻手勁過腳
最叻手指指同舉手

去指揮牙朗諗起都

諗諗下

隊波繼續踢到咁唔進步

咁星唔星散有乜所謂

不如畀幼幼上位算

梁仔會同面block shot ,條撚屌係到手指指炸

樑仔唔會紋身

SSK搭大細屎忽點都好過同時出大細屎忽

我打FIFA都用SSK做中中，中路突破超勁

Fifa 不嬲 大隻+快 = 屈機嫁啦

梁仔用面擋波次次都救到波

呢條友唔擋之餘失左仲要扮無奈

你錯啦佢直情無奈都唔扮當唔關佢事

你有無打過賽季，我好似撞過人用ssk+迪比利放中間，條友好勁，唔通係你

又變番以前selling club ，大家甘心咩？
之前出左魔迪同大師兄兩個世界級球星，都係比鍠買走；連貝碧同羅比堅尼等人都留唔住。點解？就係因為佢地覺得熱刺比唔到冠軍佢地。

咁難得個個位置都有人材，熱刺真係有機會成就一個朝代。而幾年的發展真係可一不可再，特別係響而個金錢足球的年代；肥仔的眼光、年輕人的成長、原有球員的成熟等等，全部都係機遇和緣份的安排。

應該唔係啦，我用開SSK搭意粉

唔甘心又可以點
做球迷都係大家圍爐討論下
我地都做咁到啲乜
確實上兩年做到爭標分子
今季又跌到咁
係有啲失望嘅

溫布萊差唔多啦
睇班core肯唔肯下季轉場衝多次

肥仔我欣賞佢，但我想問一句，點解肥仔永遠都無plan B？

既然有人材，點解唔再嚮戰術上提升，令到班球員更上一層樓？

隊波只差plan b

經驗同歷練啦
依隊熱刺已經係肥普教得最大既球會 亦都係肥普第一次執教到相對比較有錢既球會

佢太硬頸
我覺得佢係睇到有問題 但唔肯認衰
死都要拖多一季半季先肯去改

記得當初揾kaboom做隊長柒左
係要球迷，levy同佢開會先肯改

打big 6 輸波
如果係技不如人我無得怨
但今年睇幾場
熱刺都係畀人針對住個弱點嚟打
而呢個弱點亦唔係一時三刻嘅事
但肥普我唔見得佢有嘗試去做實驗
去修補呢啲弱點

下場加油呀

隊波太廢,靜晒

執柒佢口廿

都唔知講咩好了

人又唔會買
戰術排陣黎黎去去都一鳩樣

真係搵唔到野講

睇番，下兩輪我地抖最少咁
禮拜日凌晨0130，星期二早場2000

下場唔好再亂出啦
尤其係個右閘位
lloris
aurier sanchez v5 bd
dier dembele
lamela eriksen son
kane

dembele 老了
但係winks dele 又唔係特別好

winks都係未夠班場場打正選住
dele就唔想睇 今季除左打皇馬 仲有無邊場係踢得好
同埋覺得eriksen都係要抖下 呢排好沉
試下比lamela打eriksen個位

winks對曼城個場幾多key pass交失
幾下截到個波唔夠幾秒又還翻比人

sad but true, 連j聞都少

過兩日打般尼 肥普會否再次出查比亞正選？
我覺得佢會

係咁既話就慳返兩個鐘

買左又點
會出咩

西波

已經屌到無野好屌

出脆俾佢報恩

Poch：Kieran, time to prove them wrong

最後一定係咁

唔想再見到佢啦屌

信我,山6出得返肥普又會打返3中堅

J news

Tottenham have been tracking one of the rising stars of Italian football in Federico Chiesa and a report from Sun Sport claims that we are looking to sign the 20-year-old star.

Real Madrid are willing to offer midfielder Mateo Kovacic in part exchange to sign Dele Alli from Tottenham, according to reports in Spain.

3中堅唔係問題，唔好出脆就ok

出脆 打9個中堅都係會出事

一月做唔抵，kovacic 應該reg 唔到歐聯

買邊個都一樣
比10幾20分鐘人
仲要永遠唔夠打先出
贏緊就8x先入替kane
死得啦

又弱又慢，佢做教練係最好

係指揮區指揮

玩fifa用佢黎接大屎比一流

me2

alli 有價好賣

仲諗抵唔抵
lur飯應啦

其實我心底裏好想alli踢番上兩季嘅態

瘦條女都中學生黎?

衰11?

做咩貼我出黎

無人買
但脆 BD rose 好搶手

脆好搶手？我抬佢去

好靚

鍠班友人工咁高，黎到只會拉高哂全隊人工

💪🏻 @AlderweireldTob has commenced running work outdoors this week as he continues his recovery.

#COYS

高華錫係皇馬收75000 未計獎金
轉會過黎首要條件 我估之少都應該要同Kane一樣人工

西布朗西咸之流
仲有啲意甲德甲

toby 復操

Tottenham will look into pulling off a sensational deal to sign Barcelona's Luis Suarez at the end of the season if Antoine Griezmann ends up moving to Catalonia, according to a report in Spain.

吹呀吹

電話佬係我地既人

專搵啲跌哂watt既黎

其實我有諗過
對曼城個場會唔會係屌你阿里落腳鏟迪布尼個下搞到激起左佢團火炒我地

新老蘭迪

之前好多人仲丁老蘭會好過巨巨，點知來到又老又殘

alli 正一老鼠屎
反LI 黨要抬頭

鬼咩，佢係史雲斯場場踢咁滯，黎到場場坐

其實根本就係

本身呢下未落腳之前曼城都收收地油縮翻後少少冇迫咁多
之後落完鏟就再推翻條防線好前鬥搶

之前已經有kane 再有dele呢下咁都冇開片真係好野

所有前鋒黎到都係得5分鐘impress肥普
有時連杯仔都未必有得出

但係又真係好過巨巨既 歐聯幾好用

其實買人都無咩用
買完又唔出
剩係識用堆契仔

屌你個下真係仆街黎

個下其實一定要紅

如果紅左咪仲好,打翻D快D既波

觀
觀塘駱駝漆地下nike，399！

@Foyth

有冇中碼

唔知童裝有冇課

有中碼，不過貨唔多，有買襯手
ps. 記住印foyth

唔見有童裝

Tottenham Hotspur have been installed as the ‘favourites’ to sign left-back Luke Shaw from Man Utd in the January transfer window. [SkyBet]

#thfc attacker Dele Alli has been named the 31 best footballer in the world for 2017 by @Guardian_Sport.

Hugo 81
Eriksen 25
Kane 5

toby呢

唔覺有

Toby 82

玻璃腳+高強度訓練

屌唔撚係攞rose一換一咁戇鳩啊麻

乜我地唔夠文員咩？

之前買左件第2作客想印r連字
有冇巴打知邊到有得印?

依家個心態係歐聯對祖記出局
爭聯賽第5/6
飛機盃又拎唔到

屌啊

ng sick ball

比大家簡
耶連定指揮官

收佢返尼我唔反對
但rose可唔可以唔好走

雪至硬先出5分鐘impress同要佢做救世主
邊個咁都死啦

尋晚利阿好好睇

而家隊隊逼搶都係基本戰術

所以我地就不進則退

睇完尋晚阿對利
發現其實我地對big6 個問題好明顯
人地隊隊都搓到波比到波
我地比人迫 甚至唔洗迫 好多波都會自動比返人
唔係話人地唔會甩
但係我地應該係甩得最多 同埋係最重要既中場附近位置到甩
所以先搞到作客輸咁多場
（都係果句 懷念爺爺）

Winks 未夠歷練，dembele 控球單對單須好但搵人交波嘅決斷力唔夠快
Dier 唔再放長傳的話，係短時間防中位唯一出路

今晚有脆唔睇

真熱就係有脆唔睇

對母會一定有脆

今晚會唔會係脆皮反擊戰

鏟草

再報多次恩
還掂踢得幾閪都keep住有得踢

有兄弟又話見趣正選 就唔再睇既

原來般尼踢18場入16失12，英超失球最少，平均一場入唔到一球但贏左一半比賽
睇黎今晚全場u型傳球悶到仆街

X2
補充返 唔止今晚 以後有呢條垃圾正選都唔會睇

*3

其實真係諗唔明

點解肥普會排指揮官先過痴線佬

波3就買左 印字下星期去印
觀塘連龍門3都有

訓練同紀律性啦
肥普好睇重依兩樣

場上表現佔幾多

肥花無人工加個樣，好正

負

柒弟作客對6哥, 輸少當win

有冇人睇緊國家打吡?

有摩迪保連奴

估唔到出高華錫 華美倫

華美倫真係R晒頭

話時話，如果今晚出脆，係咪新post都唔駛開？

都應該含淚睇 ，無見班pk成禮拜

其實我地中場控制節奏無其他BIG6 咁好
好多時係後防勁先失得少波

X4
打機或者訓教好過

連農同施古

卡華查都幾聰明
可惜12m都係入

但唔判佢手球都俾保連奴頂入

皇馬下半場差到
就算11打11

呢下如果跟足球例

應該係直接當2:0唔補牌定係翻吹手球再比12碼

禁區入面冇得俾得益
所以一定要吹停

保仔無得入啦

卡華查叫做搏多下希望唔洗2:0

開定

有脆應該推唔爆呢個

要挨夜

發覺唔出脆都係西波

Dier + Sissoko

冇脆

好可以睇了
不過諗起聖誕後boxing day會見到脆就想嘔

無脆有bd

都係要食一舊屎

BD 好過傳中之鬼少少，起馬唔會追追下波放棄

Bd起碼勤力過脆

屌dier ssk alli.....

一日輸一粒0:3啦

覺唔覺得bd係嚴重underrate

打冇速度佢好撚勁

今晚佢入波，你直播奶鞋底

我不嬲迷靚仔賓
反賓奶

呢場對手防手好好～
最多一兩球上落～
人地有心練死守，Block Shot...
最驚攻唔入，輸反擊～

捱夜睇西波

推